K-Pop不過是兒童的歌曲加上成人的舞蹈

同意嗎

都要有返咁上下既演員既

Mute聲 睇女

齋成人